痴線，打開蘋果體育版成版都係普巴訪港

Adidas落左幾多廣告費呀？ 普巴訪港係咪好似D韓星咁萬人空巷呀？

重點係咁醜樣洗晒版

好過po泡菜狗啦

捉住個呀差，都當佢係普巴
哇哈哈

韓星唔恐怖，追韓星果班fan屎先恐怖 ，喪ga

乜撚野雙冠
明明三個冠軍

邊撚個